[突發] 唔好再濫用不割席

頭先見到有個po話要燒郊野公園都話唔割
你地唔割除左證明你地同諗呢條屎橋嘅人一樣on9之外仲證明左其實好撚多連登仔係唔撚識獨立思考
一味盲目咁割席，唔撚去諗下每件事好處壞處只會累死更多手足同搞衰個運動。
DNLM 咪撚再濫用不割席

盲目gum唔割席* 打少個字自

手足就緊係唔割
但唔係鬼點會燒郊野公園
割班鬼我冇意見

雖然P牌但我完全agger

Agger never abuse any phase or slogan

同意

Lum條損敵零之後自損一千嘅on9橋
你割唔割

唔係割唔割既問題，係憨鳩與否既問題

一定割
正常人點會燒郊野

根本警犬推出嚟

做果個就傻仔啦

屌晒佢地。
好似「兄弟爬山」咁，如果你suggest一大班人左膠式自首，係咪要屌到諗呢d on9野既人仆街啊。
同理，果篇文又from乜乜secret，又話4XX個乜乜乜，一睇就知係on9，講乜春割唔割啊，第一個反應一定係屌柒左佢先啦。

燒效野公園對五大訴求有咩幫助？
做on9野就要俾全世界屌
唔關割唔割蓆事

邊個燒邊個就係鬼

連登一向on9細路同蠢人居多，隨時令成個運動玩完。

一定要割
不傷無辜係底線

無錯 係咪鬼我哋話架啫

破壞國際線既行為必須要制止

唔割
不過會反對/捉出其他建議？

唔割,真係做先算啦

Yes

你呢刻唔割 條on9真係燒左點撚算
雖然話割唔割都阻止唔到D on9亂泥
入去不推文屌7佢先啦

你諗下有邊次麻包袋係真係出現過

所以屌完之後而家叫所有人唔好亂用不割席不分化

冇錯 所以真係好灰 成日得個講字
On 9嗰D你講下好啦咪撚走去做

我冇思考，我唔割，你吹咩